# Starview Simplified Chinese Translations
# Copyright (C) 2025 Starview
# This file is distributed under the same license as the Starview package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Starview 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-09 01:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-25 02:00+0000\n"
"Last-Translator: Starview Team\n"
"Language-Team: Simplified Chinese\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:8
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_subject.txt:3
msgid "Verify Your Starview Account"
msgstr "验证您的Starview账户"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:185
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:234
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:26
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:216
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:245
msgid "Find Your Perfect Night Sky"
msgstr "寻找您的完美星空"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:190
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:3
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:174
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:199
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:194
msgid ""
"Welcome to <strong>Starview</strong>! We're excited to have you join our "
"community of stargazers and astronomy enthusiasts."
msgstr ""
"欢迎来到<strong>Starview</strong>！我们很高兴您加入我们的观星者和天文爱好者社区。"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:198
msgid ""
"To complete your registration and start exploring the best stargazing "
"locations, please verify your email address by clicking the button below:"
msgstr ""
"要完成您的注册并开始探索最佳观星地点，请点击下方按钮验证您的电子邮件地址："

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:202
msgid "Verify Email Address"
msgstr "验证电子邮件地址"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:206
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:215
msgid "Important"
msgstr "重要提示"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:207
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:12
msgid "This verification link will expire in 3 days for security purposes."
msgstr "出于安全考虑，此验证链接将在3天后过期。"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:211
msgid "What You Can Do on Starview:"
msgstr "您可以在Starview上做什么："

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:213
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:15
msgid "Discover amazing stargazing locations worldwide"
msgstr "发现世界各地惊人的观星地点"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:214
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:16
msgid "Share your own reviews and astrophotography"
msgstr "分享您自己的评论和天文摄影作品"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:215
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:17
msgid "Save your favorite spots for future visits"
msgstr "保存您喜欢的地点以便将来访问"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:216
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:18
msgid "Connect with fellow astronomy lovers"
msgstr "与其他天文爱好者建立联系"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:223
msgid ""
"If you didn't create an account on Starview, you can safely ignore this "
"email."
msgstr ""
"如果您没有在Starview上创建账户，可以安全地忽略此邮件。"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:227
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:22
msgid "Happy stargazing!"
msgstr "观星愉快！"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:228
#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:23
msgid "The Starview Team"
msgstr "Starview团队"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:5
msgid ""
"Welcome to Starview! We're excited to have you join our community of "
"stargazers and astronomy enthusiasts."
msgstr ""
"欢迎来到Starview！我们很高兴您加入我们的观星者和天文爱好者社区。"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:7
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "To complete your registration and start exploring the best stargazing "
#| "locations, please verify your email address by clicking the link below:"
msgid ""
"To complete your registration and start exploring the best stargazing "
"locations, please verify your email address by visiting the following link:"
msgstr ""
"要完成您的注册并开始探索最佳观星地点，请访问以下链接验证您的电子邮件地址："

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:9
msgid "Verify your email:"
msgstr "验证您的电子邮件："

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:14
msgid "Once verified, you'll be able to:"
msgstr "验证后，您将能够："

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:20
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "If you didn't create an account on Starview, you can safely ignore this "
#| "email."
msgid ""
"If you didn't create an account on Starview, you can safely ignore this "
"email. No further action is required."
msgstr ""
"如果您没有在Starview上创建账户，可以安全地忽略此邮件。无需进一步操作。"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.txt:29
msgid "This is an automated message. Please do not reply to this email."
msgstr "这是一封自动发送的邮件。请勿回复此邮件。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:7
msgid "Password Changed Successfully"
msgstr "密码修改成功"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:168
msgid "Password Changed"
msgstr "密码已修改"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:178
msgid "Password Successfully Changed"
msgstr "密码修改成功"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:180
#, python-format
msgid ""
"Your %(site_name)s password has been successfully changed. You can now log "
"in using your new password."
msgstr ""
"您的%(site_name)s密码已成功修改。您现在可以使用新密码登录。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:185
#, python-format
msgid ""
"This email confirms that the password for your <strong>%(site_name)s</"
"strong> account (<strong>%(user_email)s</strong>) was recently changed."
msgstr ""
"此邮件确认您的<strong>%(site_name)s</strong>账户（<strong>%(user_email)s</strong>）的密码最近已被修改。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:189
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:220
msgid "Security Information"
msgstr "安全信息"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:190
msgid "Change IP:"
msgstr "修改IP："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:191
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:222
msgid "Account:"
msgstr "账户："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:192
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:223
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:196
msgid "Didn't make this change?"
msgstr "不是您进行的修改？"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:198
msgid ""
"If you did NOT change your password, your account may have been compromised. "
"Please take immediate action:"
msgstr ""
"如果您没有修改密码，您的账户可能已被入侵。请立即采取行动："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:200
msgid "1. Reset your password immediately using the \"Forgot Password\" link"
msgstr "1. 立即使用\"忘记密码\"链接重置您的密码"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:201
msgid "2. Review your account activity for any unauthorized changes"
msgstr "2. 检查您的账户活动是否有任何未经授权的更改"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:202
msgid "3. Contact our support team if you need assistance"
msgstr "3. 如需帮助，请联系我们的支持团队"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:209
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:238
msgid "Best,"
msgstr "此致，"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:210
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:239
#, fuzzy, python-format
#| msgid "The Starview Team"
msgid "The %(site_name)s Team"
msgstr "%(site_name)s团队"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:219
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:248
msgid "This is an automated security email. Please do not reply."
msgstr "这是一封自动发送的安全邮件。请勿回复。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:7
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:193
msgid "Password Reset Request"
msgstr "密码重置请求"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:203
#, python-format
msgid ""
"We received a request to reset the password for your <strong>%(site_name)s</"
"strong> account (<strong>%(user_email)s</strong>)."
msgstr ""
"我们收到了重置您的<strong>%(site_name)s</strong>账户（<strong>%(user_email)s</strong>）密码的请求。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:207
msgid ""
"If you requested this password reset, click the button below to set a new "
"password:"
msgstr ""
"如果您请求了此密码重置，请点击下方按钮设置新密码："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:211
msgid "Reset My Password"
msgstr "重置我的密码"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:216
#, python-format
msgid ""
"This link will expire in %(hours)s hour for security purposes. If it "
"expires, you'll need to request a new password reset."
msgstr ""
"出于安全考虑，此链接将在%(hours)s小时后过期。如果过期，您需要请求新的密码重置。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:221
msgid "Request IP:"
msgstr "请求IP："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:227
msgid "Didn't request this?"
msgstr "不是您请求的？"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:229
msgid ""
"If you didn't request a password reset, you can safely ignore this email. "
"Your password will remain unchanged, and your account is secure."
msgstr ""
"如果您没有请求密码重置，可以安全地忽略此邮件。您的密码将保持不变，您的账户是安全的。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:231
msgid ""
"However, if you're concerned about unauthorized access attempts, we "
"recommend reviewing your account security settings."
msgstr ""
"但是，如果您担心未经授权的访问尝试，我们建议您检查账户安全设置。"

#: starview_app/utils/validators.py:301
msgid "Password must contain at least 1 uppercase letter."
msgstr "密码必须包含至少1个大写字母。"

#: starview_app/utils/validators.py:306
msgid "Your password must contain at least 1 uppercase letter."
msgstr "您的密码必须包含至少1个大写字母。"

#: starview_app/utils/validators.py:323
msgid "Password must contain at least 1 number."
msgstr "密码必须包含至少1个数字。"

#: starview_app/utils/validators.py:328
msgid "Your password must contain at least 1 number."
msgstr "您的密码必须包含至少1个数字。"

#: starview_app/utils/validators.py:348
#, python-brace-format
msgid ""
"Password must contain at least 1 special character (!@#$%^&*(),.?\":{}|<>)."
msgstr ""
"密码必须包含至少1个特殊字符（!@#$%^&*(),.?\":{}|<>）。"

#: starview_app/utils/validators.py:353
#, python-brace-format
msgid ""
"Your password must contain at least 1 special character (!@#$%^&*(),.?\":{}|"
"<>)."
msgstr ""
"您的密码必须包含至少1个特殊字符（!@#$%^&*(),.?\":{}|<>）。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:7
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:158
#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:159
msgid "Email Change Request"
msgstr "电子邮件更改请求"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:168
#, python-format
msgid "A request has been made to change the email address associated with your <strong>%(site_name)s</strong> account."
msgstr "有人请求更改与您的<strong>%(site_name)s</strong>账户关联的电子邮件地址。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:172
msgid "Email Address Change Details"
msgstr "电子邮件地址更改详情"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:173
msgid "Current email:"
msgstr "当前电子邮件："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:174
msgid "New email:"
msgstr "新电子邮件："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:178
#, python-format
msgid "A verification email has been sent to <strong>%(new_email)s</strong>. Your email address will <strong>not change</strong> until the new address is verified by clicking the link in that email."
msgstr "验证邮件已发送至<strong>%(new_email)s</strong>。在点击该邮件中的链接验证新地址之前，您的电子邮件地址<strong>不会更改</strong>。"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:182
msgid "Didn't make this request?"
msgstr "不是您发出的请求？"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:184
msgid "If you did NOT request this change, please secure your account immediately by:"
msgstr "如果您没有请求此更改，请立即通过以下方式保护您的账户："

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:186
msgid "Changing your password"
msgstr "修改您的密码"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:187
msgid "Reviewing recent account activity"
msgstr "检查最近的账户活动"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:188
msgid "Contacting support if you notice suspicious activity"
msgstr "如发现可疑活动，请联系支持团队"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/email_change_notification.html:194
msgid "If you initiated this change, please check your new email inbox and click the verification link to complete the process."
msgstr "如果是您发起的此更改，请检查您的新电子邮件收件箱并点击验证链接以完成该过程。"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:7
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:107
#: starview_app/templates/account/email/welcome_subject.txt:1
msgid "Welcome to Starview"
msgstr "欢迎来到Starview"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:129
#: starview_app/templates/account/email/welcome_subject.txt:1
#, python-format
msgid "Welcome to %(site_name)s!"
msgstr "欢迎来到%(site_name)s！"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:140
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:7
#, python-format
msgid "Thank you for joining <strong>%(site_name)s</strong>! We're excited to have you as part of our community of stargazers and astronomy enthusiasts."
msgstr "感谢您加入<strong>%(site_name)s</strong>！我们很高兴您成为我们观星者和天文爱好者社区的一员。"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:144
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:9
msgid "Your account is now fully set up and ready to use. You can start exploring stargazing locations, sharing your own reviews, and connecting with fellow astronomy lovers."
msgstr "您的账户现已完全设置好并可以使用。您可以开始探索观星地点、分享您的评论并与其他天文爱好者建立联系。"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:148
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:11
msgid "Your Username:"
msgstr "您的用户名："

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:154
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:13
msgid "Thank you for choosing Starview. We hope you discover amazing night skies!"
msgstr "感谢您选择Starview。希望您发现令人惊叹的星空！"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:155
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:15
msgid "Clear skies,"
msgstr "晴朗星空，"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:167
#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.txt:20
msgid "This is an automated email. Please do not reply."
msgstr "这是一封自动发送的邮件。请勿回复。"

#: starview_app/templates/account/email/email_confirmation_signup_message.html:185
msgid "Email Verification"
msgstr "电子邮件验证"

#: starview_app/templates/account/email/welcome_message.html:117
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_reset_email.html:194
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: starview_app/templates/starview_app/auth/email/password_changed_email.html:169
msgid "Security Alert"
msgstr "安全警报"
